系中國人就應該反對10月1日既加泰獨立🇪🇸🇨🇳🇲🇰

加泰🇲🇰自古以黎就系西班牙🇪🇸一部分
大伊比利亞半島共榮圈入面不可分割既一部分
等於香港系中國一部分咁

如果加泰夠膽脫離西班牙
我地馬體會fans一定唔放過佢
見獲打獲

樓主=哥狗打手

阿古路背叛西班牙，由馬體去英國既曼城=直布羅陀

我前馬體會神鋒
當然係馬體會粉

可能我講得亂左少少

系你老母

系你老母個老母

加泰開個聯賽可以都勁過英超

依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？依家競爭唔大咩？

講人老母咁惡 痴線架

疤菜入勝

基羅納 愛斯賓奴 巴塞 基達菲
4隊打15循環

巴塞b隊刀夠做拉

A隊入法甲同巴黎挽